點解學校要係九月開學？

點解唔一月開？
係咪有歷史因素？

請選為最佳答案

在香港，
七八月除了天氣太熱之外, 三號八號熱帶風暴上發生。
根本不適合上課。
上學搭車和行路都不方便，
在課室內，出面行雷大風大雨又會影響上堂。

你有沒有發現，在暑假期間，曾多次出現熱帶風暴呢？
你又有沒有發覺，
在６月１６－１９期間，一定會很大雨，
在７月１５－１８日期間，又好易有黑雨。
在７月至８月間，又多黑雨。

資料來自：yahoo知識

跟英國